車仔一代走曬。。。

沈晚睇到terry好感動 今日睇返terry ig仲見到佢tag曬3個

唔tag布歷治

仲有a cole

叫a高幫手tag